其實出入嘅9成係香港人又點？香港人唔會互相傳染？

點解咁簡單嘅道理
佢都當無到
一句香港人就代表自出自入無問題？
依家係講防疫，只有分有病無病
無分國籍

認同
///////
【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

成日偷換概念

稍為有常識都只佢無一句嘢站得住腳

我理得佢乜人
香港人乜人都好
大陸返嚟就要禁

push